乜撚野六四 關我柒鳩閪事咩

諗下放工去邊度食野
食完再去邊度叫雞仲好啦

岩牙

老母行開啲啦屌你老母